點解啲人成日打呀媽係女人嘅廢話扮文青？

將來~ 就係下一秒~ (張家輝帥氣地說)

屌諗緊點解要打呀媽

睇錯打呀媽嘅女人係廢青

原來我你既面前閉氣，我發現我係呼吸唔到。❤️

+1

每呼吸一分鐘，你就短一分鐘命